[推到記者入] 3點記者會唔好俾七婆同首席狗隻將上環同元朗講成同一班人

每一條問題都要同佢地講返係兩班人
直接叫佢地唔好混為一談, 妖言惑眾
已經唔係中立既時候, 係市民既安全！

推

仲有人信咩？

仲有人形豬同狗信

就係有班on c9

push

記者記得唔好重複問題，一重複就話答過唔答。同埋問問題記得要分番開黑衫同白衫人。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推！！！

1. 白衫支持何君堯，而何君堯支持政府
2. 黑衫同白衫開波

唔好俾柒婆混淆到

幫手推啦屌

真係有人信架

一邊係對政權，另一邊對無辜平民孕婦

推
要問埋佢會唔會定性尋晚元朗做恐怖襲擊

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見